# Transcript of Pepper&Carrot Episode 34 [pt]

## Notes

Providing transcripts is optional for translators.
The Pepper&Carrot site will work fine without them,
but they help for accessibility, screen readers and language learners.

Read https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=062_Transcripts
for more information and documentation.

## Pages

### P00

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Título|1|False|Episódio 34: A Condecoração da Cavaleira Shichimi

### P01

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Narrador|1|False|Naquela mesma noite...
Hibiscus|2|False|...e então, nesta noite, nós te recebemos, Shichimi, como a nossa mais jovem Cavaleira de Ah.
Coriander|3|False|Ainda sem sinal da Pepper?
Saffron|4|False|Ainda não.
Saffron|5|False|É melhor ela se apressar, senão ela vai perder o discurso da Shichimi.
Shichimi|6|False|Obrigada.
Shichimi|7|False|Eu gostaria de...

### P02

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Som|1|False|Zio oOOOOO|nowhitespace
Som|2|False|Zioo O O O OO|nowhitespace
Pepper|3|True|Olha eu aí!
Pepper|4|True|Cuidado!
Pepper|5|False|CUIDADO!!!
Som|6|False|CR A S H!|nowhitespace
Som|7|False|Ops!
Som|8|False|Está todo mundo bem? Não quebrei nada?
Shichimi|9|False|Pepper!
Pepper|10|True|Oi Shichimi!
Pepper|11|True|Desculpa pela entrada dramática e pelo atraso!
Pepper|12|False|Eu estive correndo o dia todo - é uma longa história.
<hidden>|13|False|Dear translator: if editing the soundFX is difficult, I made a special documentation here: https://www.peppercarrot.com/en/static14/documentation&page=055_Sound-Effect_translation

### P03

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Hibiscus|1|False|Ela é uma das suas convidadas?
Shichimi|2|False|Sim. Ela é a minha amiga Pepper. Está tudo bem.
Pepper|3|True|Carrot, você está bem?
Pepper|4|False|Desculpe pela aterrissagem, eu ainda não dominei pousar enquanto uso a hipervelocidade.
Pepper|5|True|Desculpa de novo a todos pela confusão,
Pepper|6|False|e por como eu estou vestida...
Shichimi|7|False|Hi hi hi
Wasabi|8|True|Shichimi,
Wasabi|9|False|essa jovem bruxa que acabou de chegar, ela realmente é uma amiga sua?

### P04

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Sim, vossa alteza.
Shichimi|2|False|O nome dela é Pepper, da Escola de Chaosah.
Wasabi|3|True|A presença dela aqui polui a natureza sagrada da nossa escola.
Wasabi|4|False|Tire ela da minha frente, imediatamente.
Shichimi|5|True|Mas...
Shichimi|6|False|Mestra Wasabi...
Wasabi|7|True|Mas o quê ?
Wasabi|8|False|Ou você prefere ser banida da nossa escola?
Shichimi|9|False|! ! !|nowhitespace

### P05

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|True|Desculpa Pepper, mas você tem que ir embora.
Shichimi|2|False|Agora.
Pepper|3|True|Hã?
Pepper|4|False|Ei ei ei, espera aí um minuto! Eu acho que deve ter havido algum mal-entendido.
Shichimi|5|False|Por favor Pepper, não torne isto difícil.
Pepper|6|False|Ei! Você aí no trono. Se você tiver algum problema comigo desça daí e me fale pessoalmente!
Wasabi|7|False|Tsss...
Wasabi|8|True|Shichimi, você tem dez segundos...
Wasabi|9|True|nove...
Wasabi|10|True|oito...
Wasabi|11|False|sete...
Shichimi|12|False|CHEGA, PEPPER! VÁ EMBORA!!!
Som|13|False|SHRRIiii!

### P06

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|Shichimi, por favor se acal...
Som|2|False|B ADuuM!|nowhitespace
Shichimi|3|True|VÁ EMBORA!!!
Shichimi|4|True|VÁ EMBORA!!!
Shichimi|5|False|VÁ EMBORA!!!
Som|6|False|C R E E E E E! !!|nowhitespace
Pepper|7|True|Ai!
Pepper|8|False|Ei! Isso... n-NÃO... é... ai... Legal!
Coriander|9|False|SHICHIMI! PEPPER! PAREM POR FAVOR!
Saffron|10|False|Espera.
Wasabi|11|False|Hmm!
Pepper|12|True|Grrr!
Pepper|13|False|Tá bom, você pediu por isso!
Som|14|False|B R Z OO!!

### P07

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|CURSUS CANCELLARE MAXIMUS!!!
Som|2|False|S H K L AK!|nowhitespace
Pepper|3|False|Aii!
Som|4|False|P AF !!|nowhitespace
Shichimi|5|True|Nem o seu melhor feitiço de cancelamento tem efeito em mim!
Shichimi|6|True|Desista, Pepper, e vá embora!
Shichimi|7|False|Pare de fazer eu te machucar!
Pepper|8|False|Ah, o meu cancelamento funcionou perfeitamente, só que o alvo não era você.
Shichimi|9|True|Hã?
Shichimi|10|False|Como assim?!

### P08

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Shichimi|1|False|?!!
Pepper|2|True|Ela era o alvo!
Pepper|3|False|Eu só cancelei o seu Feitiço de Glamour, que a faz parecer uma jovem.
Pepper|4|True|Eu percebi esse feitiço logo que eu cheguei aqui.
Pepper|5|False|Então, eu te dei uma pequena amostra do que você merece por fazer a Shichimi lutar comigo!
Wasabi|6|True|INSOLENTE!
Wasabi|7|True|Como ousa,
Wasabi|8|False|em frente de toda a minha escola!
Pepper|9|True|Considere-se sortuda!
Pepper|10|False|Se eu tivesse toda a minha Rea, eu teria ido além.

### P09

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Som|1|False|DR Z OW!!|nowhitespace
Wasabi|2|True|Eu vejo que você chegou no nível das suas antecessoras mais cedo do que eu antecipava...
Wasabi|3|False|Mas que notícia ótima, isso acelera os meus planos.
Pepper|4|True|Seus planos?
Pepper|5|True|Então você só estava me testando, e isso não tem nada a ver comigo estar atrasada?
Pepper|6|False|Você é doida mesmo!
Wasabi|7|True|He...
Wasabi|8|False|he.
Wasabi|9|True|O QUE VOCÊS TODOS ESTÃO OLHANDO?!
Wasabi|10|False|EU ACABEI DE SER ATACADA, E VOCÊS NÃO FAZEM NADA SENÃO FICAR PARADOS?! PEGUEM-NA!!!
Wasabi|11|False|EU A QUERO VIVA!
Wasabi|12|False|PEGUEM-NA!!!
Pepper|13|False|Shichimi, nós temos que conversar sobre isso mais tarde!
Pepper|14|True|Desculpa, Carrot, mas nós precisamos decolar de novo em hipervelocidade.
Pepper|15|False|Segura firme!
Som|16|False|Tap!
Som|17|False|Tap!
Som|18|False|Ziioo OO!!

### P10

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Pepper|1|False|? !
Wasabi|2|False|PEGUEM-NA!!!
Pepper|3|False|Ah, não.
Saffron|4|False|Pepper, pega minha vassoura!
Som|5|False|Fizzz!
Pepper|6|True|Epa!
Pepper|7|False|Obrigada, Saffron!
Som|8|False|Toc!
Som|9|False|zioo O O O O!|nowhitespace
Narrador|10|False|CONTINUA...

### P11

Name|Position|Concatenate|Text|Whitespace (Optional)
----|--------|-----------|----|---------------------
Créditos|1|False|31 de março de 2021 Arte e roteiro: David Revoy. Leitores beta: Arlo James Barnes, Carotte, Craig Maloney, Efrat b, GunChleoc, Karl Ove Hufthammer, Martin Disch, Nicolas Artance, Parnikkapore, Valvin. Versão em Português Tradução: Alexandre E. Almeida. Agradecimentos especiais: ao Nartance por explorar a personangem Wasabi em seus romances fan-fics. A maneira como ele a imaginou teve um grande impacto em como eu a retratei neste episódio. Baseado no universo de Hereva Criador: David Revoy. Mantenedor principal: Craig Maloney. Escritores: Craig Maloney, Nartance, Scribblemaniac, Valvin. Corretores: Willem Sonke, Moini, Hali, CGand, Alex Gryson . Software: Krita 4.4.1, Inkscape 1.0.2 no Kubuntu Linux 20.04. Licença: Creative Commons Attribution 4.0. www.peppercarrot.com
Pepper|2|True|Você sabia?
Pepper|3|True|Pepper&Carrot é totalmente livre, com código aberto e patrocinada graças à gentil contribuição dos seus leitores.
Pepper|4|False|Para este episódio, agradeçemos a 1096 patronos!
Pepper|5|True|Você também pode se tornar um(a) patrono(a) de Pepper&Carrot e ter o seu nome aqui!
Pepper|6|True|Nós estamos no Patreon, Tipeee, PayPal, Liberapay ...e mais!
Pepper|7|False|Acesse www.peppercarrot.com para mais informações!
Pepper|8|False|Obrigada!
<hidden>|9|False|You can also translate this page if you want.
<hidden>|10|False|NOTE FOR TRANSLATORS Replace this section, e.g.: French version Translation: My Name. Proofreading: Other Name.
<hidden>|11|False|Beta readers help with the story, proofreaders give feedback about the text.
